［警世］前線出返黎，身邊一定好多鬼

和你sing都有咁多狗
我估之後可以出返黎遊行
一定好多狗black bloc扮前線

勁多便衣，屌